本人在此予以強烈的譴責

對一毛和黑警開post 分化及有組織和計劃地制造任何人民鬥人民、互相猜度和批鬥的事端，此舉嚴重衝擊社會的繁榮安定，以及香港一直引以為傲的法治基石，本人在此予以強烈的譴責。

完。
2019年8月16日23:47

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰